屋企有層已經供完既樓既90後，入一入黎吹兩咀。

打個招呼
冇左人生最大壓力，你地生活得如何 ？

利伸 ： 岩岩一月老豆老母供完，我仲讀緊design year4, 即使畢業之後都唔會有大壓力

咁快有一個負評

你都有層供完既樓先開post啦

就係見有好多前輩已經自己供完#think#
冇理由連登冇我依種人

自住定收租?

D人講有父幹唔是要有生意/絞
收租嫁咩?

呀爺轉左層村屋比我

仲要供樓咁慘？我多數一炮過俾

居安思危
唔好咁諗阿巴打

你父母退左休唔洗靠你開飯姐
你遲d搬出黎住咪又係要租/供樓

自住 ， 我屋企唔係大富大貴 但壓力唔大

我係諗住以現有條件再努力向上

爽到痺

租應該會同女朋友合租

合租無壓力？不過唔洗擔心屋企已經贏好多人

又唔係你自己嘅有撚用咩
利申屋企有一個單位供完仲有一個單位供緊
又咪係日日返工返到狗咁

至少煩少樣野

Bro你屋企樓齡如何?

如果係幾十年前樓，
大多數已經成日屈住戶出錢搞維修

樓上滲水都要錢。。。$.$

20幾年
依家比得唔多 ， 係之前返part time幫手比錢整外牆

屋企有層樓轉左我名添，咁又點

得一層自住既話就無咩用啦，得帳面升

我都係90後
岩岩買左第一層樓俾屋企，仲有廿年先供完...（雖然夠現金供斷，但息口太抵唔捨得即還）
但如果我想買多層樓俾自己，又要從頭來過

二十幾年，其實差唔多了，外牆維修 乜q物q 好快就會有 好貴 又煩死你

中學果陣老豆老母已經買多間屋比我自己住，
今年大學畢業，黎緊計劃緊想換間大D既屋
佢地話好

小學果陣已經供完自住，早幾年屋企人已經買左層樓俾我自己供緊

得一層有咩好討論